全部人入黎感謝媽咪麵，麵神暴力救市！

有麵神無窮人，多謝麵麵年初八都派利是比眾巴打

股災啦！！！！！！股災呀！！！！！！

麵麵一定要身體健康

今日係大奇蹟日

出post 果下即刻平撚哂 d put

又中

可唔可以救埋美股呀大神

勁到

麵麵 = 男 Cathie Wood!

麵麵

麵仔果然係逆行緊

天能麵

多謝麵仔

一出post即中，快過Cathie Wood

多謝神呀

老母麵

我都係，好好彩有follow麵神

暴力救市

真係要，就豬死

麵神有無覺得自己好垃圾
見無人氣就出post刷存在感
貼乜就開對家

push

可唔可以祝福埋美股

多謝麵麵身體健康

v左

真係準確無誤

Noodle Wood

面面

Cathie Wood=女媽咪麵先啱

已經救左幾次

好撚癲

買恆指相關產品嘅可以等多兩日先

麵麵嘅效力未必能夠頂幾日

(驚世) 7200 重有個上升裂口未補

上午輸兩雞，見到post 即加注

因為麵麵加咗重牛

想知大家點睇而加個市走勢

股市波動來自一男子因素 - 神之麵麵

麵麵保重呀

Cathie Nood(le)

幫埋美股唔該

麵麵一生平安

In 麵神，連登眾巴打Trust

真麵木
真主

直接問麵麵

多謝麵神

連登教主-麵

可摸耳救埋今晚

勁過任何分析師

Same
揸唔揸過夜

可唔可以打救埋美股

屌啦嗎有冇咁準

留一半啦

牙麵可摸耳屌下美市
祝麵神身體健康

沒事兒了沒手兒了

不要懷疑神

今晚出手

收市會唔會燈到轉綠色

感謝主

早左走貨
而家先變正數5皮幾

唔可以唔信
倉啲股真係升返 跌少左

仆街, 準撚到sir

燈已轉

綠咗

講股佬只係教你避大跌市，麵神係你唔駛走，佢幫你成個市反轉

面神係神 Cathie wood 係人

-9000 變成 +7000

好彩平得切

麵麵身體健康

錯，唔係麵神準，而且個市根本跟住麵神指意走

點似你咁叻仔買襯都開對家

多謝麵麵

麵菲特

轉埋燈cls

我4年前開始睇麵神d post, 佢真係神人，點買都開對家

面神

睇埋出post時間就知幾癡撚線

燈已轉呼風換雨媽咪麵

想入平貨，麵仔搞彎個市

11點出post，再睇下期指11點00分係咩位

你首先要知道七日前佢話而家係狂牛市

麵仔要保重 為左大家又用超能力

多謝麵神你都要財源滾滾

頂 好癲 咁都救到 真係唔應該懷疑麵神嘅能力

大都督真神人也

麵神萬歲萬歲萬萬歲

出完post唔夠5分鐘就見底 有冇咁準啊

仲有幾分鐘時間比手足走 , 麵仔真係細心

麵神

呀麵哥, 你係咩事架？仲要升成100點？

反省緊中午無把握買CALL

麵麵救埋美股得唔得

神蹟

我個倉轉燈多謝麵麵

唔好咁快手
等我上翻車先

股市問題一律建議問麵

大都督

冇信仰

倒升

麵麵 i love u
要長命百歲

多謝麵神，身體健康，一生平安！

今晚救一救契媽，唔該

多謝麵神再一次降臨神跡

小弟作為神嘅忠實信徒兼見證人. 今日小弟嘅港股倉居然轉燈.

小米臨收市仲黎一次deep V. 急升6％以上.

呢幾日美股豬到Hihi. 小弟靠今日港股追返唔少. 去IFC天台排排下隊走返出黎.由地獄折返去人間.

Short Arkk

GME呢

麵神勁到

以後唔反中了

有麵神 冇窮人

多謝麵麵我今日真係好開心

我麵威武

傻L咗？
契媽轉左炒港股啦

你死開啦，麵麵好善良，我一世都記得

麵麵你要身體健康啊!!!!
新一年繼續等你帶領牛熊

今日唔係北水，係麵神打救

跪求救埋美股

謝麵神

身體健康呀要

麵麵身體健康！

Thxxxxx!!!!!

愛你麵麵

麵麵要身體健康呀

見證神蹟

我入嚟係想咀咒媽咪麵
人為帶動散戶買升
早D收皮好冇
DLLM

隻6060落緊地獄

2月19日
唔知第幾次見證神跡

美股盤前升番 麵神

就此謝過

麵仔，愛你喲

真係好撚邪
由負緊幾百點變正返幾十點

大佬

全世界大升

咪將神同臭雞混為一談

大麵哥日

感謝麵神

麪神已切底ko印度神油

多謝麵麵，加油，我仲有排未返家鄉

多謝！

西利
又暴力救市

拜下麵神 救埋美股

麻煩麵神幫幫手

跌左成個星期 夾一日唔係一早預左？

Cathie wood=女麵麵 搞錯左個先後！

好似成個星期跌左一曰咋喎

燈到美股都升返

遲來的北水

好恐怖啊佢真係

有入場先感受到麵神威力

麵神救埋美股得唔得

多謝你！

屌你麵麵

我食緊糊架啲put

大奇蹟日日日

Catherine Wood要跟麵麵姓，以後叫Catherine Noddle

十一點到十二點係睇住大反彈，好似當年日本馬王大震撼由尾殺上黎拎冠軍咁

其實佢係咩人黎 點解可以咁神

我愛麵麵

我愛你麵麵

操控股市既面面 我愛你

全倉由紅變返綠多謝麪麵

美股災啦

屌你老味我嗰隻跌10%

10:49 AM
10:59 AM 止跌回升

多謝麵神救埋美股